如果做武肺個快速測試當真係中左招係陽性果個剎那應該咩反應好？

乖乖去做檢疫定係商量好之後既事先？

拎5000

⋯「試當真」⋯
咁隱晦地表明自己係豪哥

Btw有病去報警係常識